認真分析曼聯輸波原因

你地係垃撚圾呀 屌你老母柒頭獌

ho ball清

曼聯正垃圾 分析完